港女：im gonna kwaichung

想扮abc又扮唔到 好柒呀

輕輕一推

幫女神推IG

新式英文 你識咩呀

推啊推啊 有冇港女絲打可以解釋下佢up緊乜啊

我真係唔識求賜教

比條link黎 搵唔到佢iwsmi定Lwsmi?

up乜9呀

冇一個字睇得明

gonna = going to
但佢咁用唔知得唔得

mk老泥妹自暴其短
樓豬同佢有私怨？

gonna係會既意思 =wanna

冇純粹路過見到好笑

單字咪睇得明咯

啲垃圾香港人
好撚中意打英文扮野
但係唔知自己英文廢
錯撚曬

諗住笑人 點知自己仲柒

im gonna do sth 就得

有時就算啱grammar 都唔會咁講
Without 好多時聽人講會用with no

我係話同wanna差唔多意思姐

link please

going to go 先岩

gonna go 都得
個重點係用gonna 取代going to 係當你想講will do sth = going to do sth既時候

我去返工=我想返工？

總之gonna後面絕少跟noun

Gonna = going to

I m gonna kwaichung= i m going to kaichung?

我係話個詞性差不多

應該係想表達呢個意思 但錯grammar

啲abc成日講gonna wanna嘛 女神要跟上歐美咪要跟下風

I am gonna 去 kwaichung 會否啱grammar ？

i am going to kaichung 邊度錯GRAMMAR?

講緊 i am gonna kwaichung

I am going to kwai Chung

I am going to go to kwai Chung

有冇意思上的分别

gonna = going to
係當你想講going to do sth 唔係going to somewhere

唔係太大 但係要細分既話 一個係肯定d 一個係唔咁肯定

第一個係現在進行式
第二個係future tense

有，一個係已經去緊 (am going to)
am going to go, 打算去

但通常唔會講going to go

我英文差

港女已經夠柒
點知樓主仲柒

點解可以錯得咁離譜
定佢覺得kwaichung 係個動詞？
可能係小弟唔識野

咁係USAGE 既問題
但GRAMMAR係冇錯

引wanna係想講個用法同wanna差不多表達錯誤講聲sorry

你可以咁講 不過grammar 你要usage啱先叫啱 the tense is correct though

唔係砌積木啊而家

唔係因為gonna = going to
所以i gonna school 就成立

通常配verb 係正常
i gonna work soon
i wanna ask if ......

未見過有人用gonna to入面個go嘅意思會解做「去」

上網睇有人話係i am gonna school you

Hea garment都好7好似想專登拋啲英文生字咁

gonna後面應該跟verb？

小弟才疏學淺 唔知school 係可以做verb
但如果係真係有呢個phrase, 佢都係用school as verb

其實成段野都冇咩重點 純粹想show off自己啲mk英文

上網睇一睇先知原來school可以作動詞用，解教育/訓練

I am gonna school you = 我準備要訓練你

所以gonna後面應該都係跟verb好少跟noun

I gonna go to kwaichung

好多連登仔都唔識

呢位算易睇 唔好盲反啦

i am gonna screw you就有

唔得

Grammar Nazi但自己連個字點解都唔知

Gonna=高佬

我係葵涌高佬

jm9

屌你成班火未聽過rickroll?
Never gonna give you up
Never gonna let you down

Gonna 後面係verb黎架

唔係im gonna咩

冇人話唔係

You don’t need to answer in full sentence, but you have to make sure that your answer has no grammatical mistakes

兜到入左髮夾灣咁

with with without
係無意間已經用左parallel做句

波仔細佬個friend？
I'm gonna fuck u af, barking dog！

Ima go Kwai Chung 咪得囉，屌你老母搞咁多野

簡單d講 gonna係想咁解 亦都可以用going to
佢係想表達去緊嘅意思 就只可以用going to

一定係Gonna+verb有咩好拗

with mum with my tea

with my hea garment

gonna kwai chung

其實無人想知佢去邊

睇到咁耐終於有個啱
嚇撚死我仲以為連登仔英文咁差

Child登大把文盲

繼續吹

笑死

u watch ming is ok la.
Why so seroius??

強烈要求google配合新人種港女
推出新一種港女語翻譯

It's gonna be alright

好心柒咗就潛水啦

1. 無人想知
2. 用wanna去解釋證明你都係半斤八兩
3. 見你有抑鬱就吊少你兩句

im gonna die🙄🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

好撚心使下fact check先好串人
條女係柒 但樓主你仲鳩柒

其實本身係be going to囉
前面is am are 後面加verb

利申：英文攞u

With mum with my hea????????

with...with...without

Hea garment係咩意思？

連登仔英文水平低下 五十步笑百步

Hea garment = hea 衫？
未見過人咁用，小弟真係才疏學淺

柒咗就唔好死雞撐飯蓋啦,好肉酸

I am gonna pound of my school

gonna = going to
港女無錯wor

點會差唔多 1個係will do something
1個係want to do something
你會唔會想做一件事同即將會做一件事係差唔多

講乜撚嘢呀？生語癌？

屌 條女係咪淨係著咗一件衫冇著褲就出門口

Hea garment

佢唔講都唔識呢隻字慚愧

...........

Gonna + verb that’s it

用heading to咪算囉

咁佢仲好過你喎

wanna = want to , 想
gonna = going to, 就黎
不過呢個人就gum key 個字落去又好似無錯，但無人gum用姐

求翻譯

中學老師無教你going to 係will嘅意思咩

乜撚野

gonna 唔係就咁等於 going to

gonna 係be+ going to +verb 啫係所謂future tense既用法

比如話 I'm going to reply this post 就可以話 I'm gonna reply this post

但係 如果係 I'm going to school by bus就唔可以轉做 I'm gonna school by bus 因為後面唔係verb

如果覺得gonna淨係等於going to既話 番去讀小學啦

利申 鳩up 其實唔識英文

簡單講
Gonna=將會

what is carment

可能試下每隻字直譯做中文 或者google translate

正解
Gonna好少會用喺地方前面，通常係跟verb
一睇就知係偽abc

都通喎

呢個post引晒啲英文廢嘅連登仔出嚟

my hea 係咩意思

I gonna school by bus

如果我連want 同 go都唔撚分到點會睇得明佢up乜你話咩就咩

原來同後面接住 自膠

有陣時唔識真係唔好亂講英文

有無語言專家翻譯
未夠班睇唔明

Gonna應該係當future tense用

到底佢講乜柒

樓🐷

全post你呢個留言係解釋得最好

Kwaichungers

話撚咗要加verb 你咁樣同 I will kwai chung有咩分別

呢句真係搞唔掂 有無高手解釋下

Never gonna kwaichung up
Never gonna kwaichung down

講中文啦屌

原來咁多人都唔識

正確黎講gonna之後應該要跟verb

gotta gonna wanna 呢三個個性質都差唔多 明不 打個比喻

好多鬼(黑人)英文都1999啦, 網上世界根本冇人care
你話明星都可以笑下, 三九唔識七捉人grammar真係唔知為乜

唔知係咪佢阿媽着咗佢件衫

照用都無錯呀
Gonna = going to

I aint got no time for that

你咪覺得自己好重要呀bitch（第一次見人ass同bitch一齊用）
咪得寸進尺
如果唔係你盞承受返後果
屌 up乜9

利申：UE拎U

最中意睇連登仔評論英文 五十步笑百步

屌你唔怪得之啲人話上得多連登變弱智 睇完啲cm我明喇喇

屌罅性，港女柒，樓主仲柒

I go to bus by school

咁似果個人形鬧鐘肉便器 雲西?

屌 認錯

Ex 黎..屌

好撚好睇果然得啲英文根本唔勁嘅人先會成日笑人英文廢
利申英文廢

原來樓主都係弱能

係咪想講hat，定Head garment

屌樓主......

Gonna 中文貼切啲既意思你當係

將會 xxx

我知係咩意思gonna係會 wanna係想 講錯野ok味

下次諗清楚先講野

會的會的吸取教訓

件hea衫無化妝？

樓豬完美演繹物以類聚

你係咩人就會識返同類既人

Pyjamas咪算囉 幼稚園已經學啦

屌你 香港人明姐 外國人都唔會咁用 根本係錯到影響理解就係你呢啲人搞到無哂進步

仲柒過條女

重點係gonna雖然解going to，但意思唔係移動、去，而係即將做乜乜乜.... 用法同about to差唔多。

Gonna同going to 差唔多 可以係準備去做既意思

但going 都可以解做去緊既意思

條女以為gonna都可以解左去緊所以用gonna

答案 柒左

我想問外國人有咩需要明 佢錯到影響理解係佢嘅事吖, 你學英文都唔係上佢ig學啩?

with with with and without with

用heading to 算啦

hea garment
google翻譯都冇佢咁勁

You go to skool by bus

哪來的勇氣

I know i can be what i wanna be

wow

咁都有8頁

I'm gonna後面要加個個go先岩gonna只會代表going to

你真係好撚老尷

sorry咯下次會醒小小

屌做乜鳩
笑人之前望下自己啲英文先啦
頭幾十回覆都鳩下鳩下咁

IM GONNA DLLM

攜葱係一個動作
唔係地方
你地唔識嘢唔好話人

On9 同有趣都係一線之差

呢度啲人英文好差，仲話香港人英文好

Gonna 雖然係 Going to 既縮寫，但係只係用於going to "do sth" 既句式裡面，而唔會用係going to "a place" 既setting

又唔係咩英文博士
grammar 啱錯都係咁啦
有咩好討論

笑撚死
開po串人英文差，點知連登仔d comment錯得仲撚離譜

Have you ever learnt proper english lmfao

真

What in the fuck

有冇樣btw

錯grammar其實好少事，但唔會係錯到咁囉

如果有心想show off可以上網做返少少research嘅

乜撚野garment

明顯笑點係hea garment
一撚定係google translate

I’m gonna fuck you

以前讀書老師教唔好知咩係錯，知道啱嘅就得

而家終於知點解
睇得呢啲post多開始分唔到邊啲係啱邊啲係錯

i am gonna 冰打必bed

好多笑彈

With mum with dad with sister without brother with on99

其實咩意思，translate都譯唔返好撚想知，挑起左條筋

得香港人最鐘意笑人英文廢

噏乜春？

試下同鬼佬講I'm gonna school
笑到你面都黃

Garment係咁用架咩

就係你呢啲人成日笑人地D英文，搞到好多人唔敢講英文怕被人笑

Hea garment係頹著咁解？

講英文睇你咩出發點姐 想showoff扮abc既就另計正常溝通冇人會笑你

應該係頹著咁解

咁你中學老師都幾on9

唔得，假設佢想話：I’m gonna do xxxx，個重點係do，going to呢個字唔重要，that’s why前面個going to會連音連到變gonna

但係佢依家話I’m going to xxx，go就係主要嘅動詞，將主要動詞嘅發音省略係十分反智

改左名？

With完又with又without，既累贅又唔自然

I go to school by bus已經out咗
I gonna school by bus

im gonna go to⋯ 好似啱啲

屌 依個post最好笑係留言

Gonna點用都唔識
仲要有人覺得真接加noun係冇問題
重點係其實就咁上google學到點解同點用

班友兩種going to都未識分仲問有咩問題

會同想係同意思？
你真係失敗了

樓豬笑完人點知自己柒番轉頭

樓主好撚柒 仲想解釋 好撚柒

其實有時 d 英文真係好native 既， even 海歸都好，都好鐘意用d 錯 grammar 既英文

有時又會係個d 港東話拼音文mix 好地道既外國phrase ，你會睇得明但又唔覺柒

呢d case 錯 grammar 其實仲順眼過啱
但係因為人地真係用開，master 到語言背後套logic，先可以隨心所慾亂鳩咁黎

無咁誇張既例子，例如小至就咁一句 I can’t english/ I can’t maths
肯定9成香港人第一眼望就屌你奇奇怪怪，”教” 翻你english前要加翻 speak 之類 blah blah blah
但如果外國人(even 非英語母語個班) ，就算未見過人咁用，第一樣唔係笑鳩人，而係會自己諗諗之後會心微笑

翻翻樓主個case，都無咩好討論，典型港女學到面個浸但係又無內涵
反而啲回覆，一味就笑鳩人grammar 柒，話人邯鄲學步、東施效顰怡笑大方。
但其實native speaker就係9成唔啱grammar ，我同你日日講廣東話口語，9成句野都唔啱grammar ，咁先係正常
香港人/ 大陸人，學英文最強調就係要grammatically correct ，已經到左矯枉過正既地步，愈學得多愈唔會native

gonna呢個本來就有約定俗成既用法
條女又要用又要錯就緊係比人笑
唔通你聽到人用廣東話鬧人戇仔鳩 你又唔笑佢咩

又有新post
自問才疏學淺 唔明佢講乜
有冇巴絲翻譯

我都有笑呀
笑係笑在畫虎不成反類犬，個班人正常啲。
前面n頁係到研究grammar 同爭論gonna 到底點解個班真係唔知做咩鳩，仲要有啲解都解錯

根本研究個班人同條女一擔擔 只係條女做左個錯誤示範 但個班人都仲未知點樣係啱

Gonna" is shorthand for "going to" (just like "wanna" is shorthand for "want to") but gonna is used in place of the future tense of "going to". This link explains it better.

In your example, "gonna" works if you add a word, specifically a verb.

I am gonna head to school.

Also, this:

I am gonna go to school.

Even though, if you wrote it out it would say

I am going to go to school.

Even though "gonna" is supposed to be "going to", in the sentence "I am going to school," the verb "am" (Present of to be) is an auxillary verb and combining this with "going" makes the present progressive form of to go. Uh, I guess this link could help a little here.

But from what I can tell, there's always an infinitive form in sentences where "gonna" replaces the present progressive form of "to go". The structure seems to be something like... [Present progressive form of "to go"] + [infinitive form of secondary verb] == gonna + [verb]

See these examples:

I am going to fight him to the death -> I am gonna fight him to the death

I am going to hang out at the mall -> I am gonna hang out at the mall

It's not normal, but that's what I am going to do -> It's not normal, but that's what I am gonna do

有鬼佬幫你哋解答問題, gonna後面唔可以加noun

好悲痛，完全失望

利申鳩吹

search 吓咩樣，呆l咗

Hea garment =hea+衫=頹衫
我都諗咗好耐先明

利申英文廢

錯就唔好拎出黎用啦

貽

between , 呢個唔係樓主post嗰個港女

都唔同人你睇清楚個ig名

使唔使咁撚多with

我知，private 咗睇唔到lol

柒咗又唔認
如果你明知搞錯仲貼出嚟都幾仆街
無辜都要比你貼比你笑

原來係你？對唔住。

你句野有陣柒味你聞唔聞到

知啦唔post你啦sorry

屌你老味成班on9 仔唔7識英文 gonna= going to = will 嘅肯定版 咁你會唔會寫 i will kwaichung 呀 on9 gonna 嘅going to 唔係去緊咁解呀 on9仔

gonna= go to
wanna= want to

所以錯grammar
完

其實gonna唔係等如go to咩

定小弟學錯晒野原來gonna=going to

有人引wanna=want to, 點解gonna會變左going to

唔知，我都以為係解go to

人地係英文差 但都唔見得你地有幾好
有d連gonna都唔識 仲衝出黎笑人
50步笑百步真係冇咩意思 識多人少少就係度打曬飛機

之前成日loop住聽呢隻

咪再柒啦你。。。 gonna基本上一定要跟is am are
黎fulfil is/are/am going to 即係will
唔撚係 ”會” 係 ”將會” 呀柒頭
又要笑人 點知自己都係半筒水

連登仔個個自稱hku
點知連gonna 係咩意思/點用都搞唔清

屌，柒左就認啦，我將會do sth =我想do sth?????

po 第二個做乜撚

屌你老母戇鳩仔

定係其實你自貼緊咋

School可以解教人

我知

會同將會有咩分別係到咬文嚼字

我知係我將會同我想...我個意思係想講話wanna gonna gotta 三粒字都係差唔多 唔會跟noun 個性質一樣 手快快打錯意思 sorry

gonna係going to

你仲柒過隻mk妹。。。

99步笑100步

笑撚死人呀，啲英文差到
留言更精彩

成件事已經愈黎愈肉酸

人哋港女起碼用真account去講
樓主你就反而私私縮縮
笑鳩人之餘自己錯曬
完美演繹五十步笑一百步 港男

笑撚死 忍唔住拎比個BBC fd睇，佢問點解好地地唔用返中文
Gonna既句型係S + beV + gonna + 原形動詞

Gonna既going to唔係真係指 going to (place) 而係指做一件事

一個post就睇到曬連登仔幾多個讀過大學

好過偽韓啦

咁都講得出口

屌原來連登咁多人唔識英文

呢啲slang又同學歷冇乜關係
應該話有幾多個連登係有同過人用英文傾計

講真唔識唔係問題
唔識扮識/當自己識先係

garment
又要唔識又要扮識英文
不如話fabric

港女毒女扮女神

Im gonna school by bus

自問英文廢，但gonna呢隻字咁common，睇劇都成日有，咁都可以討論到咁多頁佢岩定錯

講咁耐圖都冇

唔係will既無咁肯定版咩

其實gonna嗰到都唔算真係柒，因為而家d撚樣係咁打英文，佢句野正常係I'm gonna 動詞，但佢而家直接用個地點黎取代動詞位，錯不在佢，而家d撚文化係興咁樣打

但係hea garment真係做乜撚野

I’m gonna fuck you up

好地地打返中文咪好

不過呢啲臭雞實有藉口話唔識打中文

中又唔識英又唔識 文盲

成隻大陸雞咁
Between, 已經private咗

never gonna kwai Chung up

going to 係基本上一定 .will 係會

What 7 u say?

IM GONNA BRING THAT BEAT BACK!

學埋啲大陸雞唔識英文

Between, 問下佢請唔請英文補習都好

nth gonna change my love for you

垃圾港女 影衰囇 扮嘢前都要做下research先

gonna =正準備/預備/想 xx

呢個年代仲有人會戒手

i am gonna school by bus

呢句我明 Hea住同佢老母行街 不過成句英文唔通姐

點解唔用dressing 要用garment

唔識唔緊要
google先啦
唔係咁難姐下話

Present tense 同 future tense 嘅分別呀 傻鳩
咪再撐啦你 好撚肉酸呀
估唔到你英文差姐 連中文都差成咁
你小學畢業未？ 未就唔好學人討論啦
基本語言都未搞掂 點同人溝通呀

樓主咪又係咁柒

雖然就咁直譯好似冇乜問題
不過本身am gonna 係代替左am going to成個phase
所以係呢個點上就好奇怪
因為個phase係解將要做咩而唔係解去緊邊

咪係
我身邊都有啲frd成日用英文開post, 雖然啲grammar錯曬但起碼明佢講乜我都唔會想挑人錯處，但係呢啲係直頭連講緊啲乜都唔知

呢d post最好笑唔係原post
係d同條港女同質素又要show off嘅兒登仔
真係衝晒出來

呢度又有幾多人知道
be going to 可以解做 will go to 呢

I'm going to Kwai Chung 咪得囉

錯就要屌 百屌成才 如果唔係點進步 怪唔得香港人讀撚咗12年英文 連講句野都有困難 感慨

1252525

2162525

on9

啱啱東張西望抽佢水

係

威啦上埋東張

會係present tense？？？？你訓醒未

Patrick Sir

Im gonna TVB

勁啦,上撚左電視

連登力量
上埋東張

𠝹手 老 mk?
而家啲人興扮跳樓㗎喎

Patrick Sir英文勁,緊要要串佢

hea廣東話係解懶
英文garment係解衫

我估佢係想講冷衫

佢想畀我哋玩解謎遊戲

wtf is she talking about?

應該係着得好hea

上埋東張..
樓主仲要冇blur圖..
出曬名.
Im gonna TKO..

[img]

留名

1th

Gonna one

屌

Firth 1th
Secoth 2th
Thith 3th

明明就啱

自問英文差 完全唔明

樓主同條港女一樣咁痴線

講緊咩

Give and take

死港女咁串

係咪香港人先會笑人grammar

打留個字屌load咗陣先知佢講乜